[正視聽] 還記得仲係埋大既手足嗎? 一定要打落水狗

打落水狗方法自行決定
格離post話同劉江華落選一樣方法
左膠死撚開 22年啦 輸得太多

五大訴求 缺一不可

開咪同班GREEN OBJECTs講, 民意逆轉

曱近平

推